特朗普輸晒？，彭斯係咪都變左節？

變左天下圍攻特朗普

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師

冇可能， 特朗普一定仲有秘密武器

內戰 軍人都支持侵侵

邊有可能 天下圍攻佢一個

呢個樣幾淫

我地cctoy 手足話有就有啦駁咀